前陳雲教徒請進(現任教徒入來死全家)

陳雲係咪用邪教控制信徒，佢地用咩方法manipulate信徒?

註:(現任教徒入來死全家)

陳雲識用邪術架

民粹囉